（求救）舊年平安夜係尖沙咀過既手足入一入黎 （2）

上一個post 好多謝咁多手足幫手推推爆

全靠咁多位手足幫忙 我地都搵到好多事發既片段 好多手足都提供左好多資料同片段
好多謝聯絡左我地提供資料同幫手轉推share既手足
我地只能無言感激

但暫時未搵到當日既在場人士 希望手足可以幫手繼續推同share去唔同既fb 或者 tg
同時希望當日在場記者拍攝都可以幫幫手提供資料
因為當日好多傳媒live直播都有拍攝到部分過程
我地都有send過email去唔同傳媒網媒 希望佢地都可以提供協助

提供到更多當時事發相片 希望當日在場人士可以認到自己

⚠️需要被制服前影片及目擊者
⚠️麻煩大家share去唔同平台

編號：#EVI087
案發日期：2019年12月24日
案發時間：晚上8點半至9點
案發地點：#尖沙咀 中間道及彌敦道交界
需要影片：需要任何於上述時間拍攝到的影片 (最好有影片擁有者)

如果你當時在場請聯絡:
Telegram: @youarenotalonehk_evibot
Email: poposikshitlah@protonmail.ch

另外希望手足保持關注12位被送中手足並參與聯署
【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】
Global Petition:

幫手堆

自推

Push

推到有目擊者

推